hall雞價錢

$3000/q有冇成交?

利申:處

班臭G貼番3000蚊比我屌

小妹同哥哥玩靈魂交流都唔止$3000/hr啦ching

問下伯母咪知

真係唔好搞hall雞
利申:已沉船

靚仔先有得屌

hall 雞要俾錢咩

hall雞睇樣多